劉馬車自稱自己有多重人格

原來溝女係第四人格，屌柒人係第五人格

識得咁講即是唔係囉:

都係同一人 做5個on9行為當人格 讀多d書先啦